召集所有特別號碼嘅面孔

特別號碼例如係：
順序：12345
齊頭數：10000/11000/11100/11110
倒序：54321
單枝/兩條/三條/四條/五條：2/22/222/2222/22222
689：689
葫蘆：22255
金剛/四條：22225

我先
26000

來show出你嘅特別號碼

無人同我重複